警察大量爆人眼爆人關節強姦殺人， 市民只係將幾個藍絲爆缸

警察大量爆人眼爆人關節強姦殺人， 市民只係將幾個藍絲爆缸， 差太遠

琴日渣的士撞斷女手足個的士司機, 冇斷番兩隻手真係唔合理

明明大把片影住警察點樣極殘暴對待香港人，咁都唔參考

呢到話唔好私了既都係政府打手，人地開埋真槍打心口，呢到叫人唔好爆死物同私了
連登已經好恐怖，滲透有1000個打手都唔出奇，多d去tg同Facebook 落連濃傾

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世